iOS 11.2.6 出咗

修正個印度字bug, macOS watchOS 同 tvOS 都有

好快又有第二個bug

lag 倒水 wifi

再揾d其他文字

衰過11.2.5？

唔夠膽更

已更

11.3/12呢

safari...

打字仲係lag

x2

我更完1125成日都充唔到電
成日不支持我條原裝線

wifi bug 得未

連打字都lag ,gay cock 真係搞撚死apple

有時明明連緊Wi-Fi會冇咗個wifi icon，特別係開VPN會出現。

衰唔衰得過11.2
後面全部冇update過因為太多bug

成個ios11都好撚廢

仲未有限速個個set

更左 順過11.2.5

如果快嘅話出事第一日未有update,最遲第二日就應該就要有，ios全球咁多人用要去到呢一刻先有，真係好快喎（ 當然排除安裝咗11.3 beta嘅人

緊係快啦